# Hội Đàn Ông

Hoidanong.com là blog dành riêng cho nam giới hàng đầu tại Việt Nam. Nơi mà cung cấp các kiến thức bổ ích nhất cho đàn ông
- Địa chỉ: Núi Trúc, Giảng Võ, Ba Đình, Hà Nội
- SDT: 0988888888

Tiệm cắt tóc đẹp ở Hà Nội Thủ Đô
30Shine: Chuỗi salon chuyên tóc nam mang quý phái văn minh
30Shine ra đời & phát triển năm 2015, là khối hệ thống chuỗi salon tóc nam mang phong cách tiến bộ. Không chỉ có chuyên cắt tóc, tiệm còn quan tâm da cũng tương tự sức đề kháng. Chính vì như vậy, đó là sự chọn lựa hoàn chỉnh dành cho những bạn muốn chăm sóc mọi mặt.

30Shine: Chuỗi salon chuyên tóc nam mang sang trọng tân tiến

Hiện tại, tiệm đang có rất nhiều chi nhánh giúp bạn thoải mái và dễ chịu lựa chọn. Người sử dụng đc Dùng thử dịch vụ 10 bước chỉ 30 phút với đội ngũ nhân viên nhiệt tình, bài bản. Từ đó, đem lại cho chính mình kiểu tóc và mày mò hoàn hảo.

Trong khi, 30Shine còn cung ứng mặt hàng làm đẹp như chăm sóc cơ thể, tóc & mặt, dòng sản phẩm tạo kiểu…. Vậy cho nên đến ddaay bạn tiện lợi chọn dịch vụ hợp với nhu cầu.

2Vee Hair Station: Tiệm đại diện thay mặt cho Brand Name 2Vee Barro Hàn Quốc
Tiệm cắt tóc nam Thành Phố Hà Nội đc người trẻ tuổi thương mến, tin cậy không thể không có 2Vee Hair Station. Bởi đây là 1 số ít salon chuyên cắt phái nam tại thủ đô nên việc support, tạo mẫu chuyên nghiệp rtas hiển nhiên.

không chỉ vậy, kiểu tóc cũng mang thiên hướng tiến bộ, trend, đặc biệt quan trọng quý phái Hàn Quốc. Từ đó, mang đến cho mình Trải Nghiệm tuyệt hảo không ở đâu có.

Bên cạnh đó, tiệm gây thiện cảm vì phong cách tiếp đón chân thành, trẻ trung của chuyên viên. Cùng với đó, không gian salon sang trọng, đáp ứng nước không lấy phí hay rất có thể đọc sách, chơi Game trong time mong chờ. Qua đó, bạn cảm nhận được sự phong cách, cao cấp của tiệm.

Liêm Barber: Top 10 tiệm cắt tóc nam TP Hà Nội đẹp, sang chảnh và kiêu sa
Liêm Barber ghi dấu ấn riêng vì cách biểu hiện chất từ tấm Ảnh tóc dán chằng chịt bên trên tường tới mẫu tóc mang quý phái Chicano. Đến đây khách hàng sẽ bắt gặp người dám bộc lộ lối sống riêng của bản thân mình.

Liêm Barber: Top 10 tiệm cắt tóc nam Thành Phố Hà Nội đẹp, sang chảnh và kiêu sa

Do đó, bạn tới Liêm Barber không chỉ vì quality hoàn hảo còn không gian ấn tượng. Đồng thời, tay nghề thợ tóc bài bản, chuyên nghiệp hóa, tạo nhiều kiểu như Mohican, Pompadour…. Mỗi một mẫu đều triển khai cảnh giác, mang đậm màu riêng từ người.

Kush Barber Shop: Tiệm cắt tóc nam theo sang trọng Chicano
nếu như bạn muốn tạo kiểu tóc các tính Kush Barber siêu thị là việc lựa chọn hoàn chỉnh. Tiệm xây đắp theo sang trọng Chicano nên bạn thoải mái và dễ chịu thư giãn mỗi khi tới.

Đội ngũ chuyên viên Salon chuyên nghiệp, kỹ năng tay nghề cấp bằng Master Barber. Cùng theo với chính là sự đầu tư chi tiêu nhiều mặt & dành thời gian nghiên cứu và phân tích kiểu tóc từ Âu tới Á. Điều đó mang về cho bạn Trải Nghiệm ấn tượng với nét cắt tỉ mỉ, biến mọi anh chàng trở nên lôi cuốn.

Bờm Barbershop: Salon tạo kiểu tóc từ cổ điện tới tân tiến
Top 10 tiệm cắt tóc nam Thành Phố Hà Nội luôn luôn phải có Bờm Barbershop. Salon hấp dẫn người sử dụng bởi hoàn toàn có thể tạo kiểu tóc từ truyền thống tới đẳng cấp và sang trọng văn minh.

Bờm Barbershop: Salon tạo kiểu tóc từ cổ điện tới tiến bộ

không chỉ vậy, thiết kế tiệm & cách bài trí mang hướng cổ điển cùng tone màu tối. Đặc biệt, thợ nhìn hiệ tượng găng tơ, hơi sợ. Mặc dù thế, Dùng thử sau đây quý khách hàng sẽ cảm nhận sự ấm áp vì sự tiếp đón nhiệt tình. Mặc dầu tiệm luôn tấp nập khách nhưng bạn vẫn thấy được sự gọn gàng, tỉ mỉ trong từng kiểu tóc.

https://hoidanong.com/

https://coub.com/hoidanong

https://www.twitch.tv/hoidanong/about

https://about.me/hoidanong/

https://coub.com/hoidanong
